不久未來,要一齊睇啲狗做呢樣野!

烏克蘭革命成功後,幾多狗敗走!
佢哋啲狗同香港啲狗一樣,
對住示威者幾咁惡毒。

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命